點解次次打邊爐咁做, d friend都會覺得我怪

身為香港人，一年四季打邊爐是常識吧
次次打緊邊爐自己個碗一定愈黎愈多湯渣同水之類
咁我慣左一多就會倒番落個爐度
佢地話我核突
其實有咩咁怪

你都無朋友 醒下啦

你自己一個打邊爐然後左手話右手怪?

食你口水仲話無問題

下 唔係放d湯去邊？

一人邊爐有撚所謂咩

嘩 你將你啲口水倒落個爐比人食咁缺德嘅

痴撚線

3R
Recycle
Reuse
Retarded

垃圾PO都回帶

有乜問題。。。
打得邊爐預左架啦
十卜樓主

有咩問題

請善用起底功能
又係波台狗

笑4左🤣🤣

好兄弟 好耐吾見你入最區

倒熄個爐點打啊ching

共用ac 我同細佬share ac

哈 笑匠

Show Blocked User - Fosu_Mensah

我覺得最怪就其實係你D朋友囉

仲未同你絕交

嗰啲精華嚟 次次都係食到最後積埋哂一次過飲哂落肚
點會倒返落個爐度咁哂

洗唔洗絕交呀 打個邊爐姐

冇幽默感學人開膠Post 真係好慘

試過飲 之後屙到仆街

真人真事

渣ga

回帶post

又撚狗

冇問題
我飲完湯都會倒返d渣落煲到

又回帶撚狗

你d fd有問題

唔係好明你講乜

波台巴打好似過街老鼠咁

yes 我d fd on99

講得好

又針對

飲左佢咪得囉

都話會肚屙

巧忙

倒番入個閪度啦，屌你！人地唔撚使食牙？

會同你絕交

低返落去仲好食喎

渣嫁

d湯渣同水咪又係個煲到不出黎 有咩所謂

我明

佢地唔撚識食

係 點解佢地唔明呢個道理

大家貢熟

又回帶，悶唔悶撚左d呀

咁小事

以為係渣ga潮文

有個中學同學真係咁
成班人屌鳩佢佢仲好意思發脾氣
去一個同學打邊爐買料嗰陣想買餐具碗啊嗰啲，條仆街搏晒命咁阻住我地買，仲話啲碗佢會洗
之後倒完啲水落個爐後佢就走去打機
直到走都冇提過啲碗，叫佢洗佢扮聽唔到

樓主你條仆街係咪姓林？

可唔可以聽下人講 都話真人真事

唔係潮文

係

專心踢波啦樓主 水晶宮後防靠你

成個抄登得你g持我

屌 你讀cu?

又block件波台狗

我係你fd既話見你一次煎巴你一次

屌你老母

好痛

好彩唔識你

你靚嘅話你倒幾多都冇問題 nice face you got there

痴撚線 成班新會然 回帶post好似第一次睇咁

回帶post呀柒頭 仲咁撚多人like 成班新會然

我啲fd有男有女 不過我係女

人地咪sick ball囉

啲人成日話文沙個人有啲問題
原來係真既

靠你就死 係咁甩韓仔

06年開始上高登但未睇過 sorry

原諒你啦

你無問題 你爹地媽咪有問題 生成你咁

no

好撚慘 比人sm

ok

尊重下la

有樓主呢啲咁自私嘅朋友 真係三生有幸 唔係人人都接受到食朋友嘅口水尾㗎 你仲咁天真問啲湯放喺邊 喺屋企打咪倒落廚房個洗碗盆沖走佢囉 喺街咪叫人換咗隻碗佢囉

又撚新會然

可能因為我係女仔掛

一次生 兩次熟姐

咪屈

反而我係個煲入面太多淥完肥牛既油會片出黎
冇空碗碟就用自己個碗

樓主sick食

你個碗=垃圾回收箱

其他ching唔識野姐

假膠一名

靚女我ok

渣架

小妹係

對筷子有口水插返入去就得 碗野有口水倒入去就唔得😑

一睇就知係撚狗po

咪係 咩道理

唔是呀

戇鳩仔文西
第一次肥我曼開po過千負皮

唔同溫度

點解波台寧舍多痴線佬

有乜問題

當個爐係自己隻碗

你up乜春牙

咪係

倒落地下

梗係叫個店小二過嚟 一野倒落佢個頭度 咁樣先係架嘛

下 你冇文化架？

乜撚野叫店小二

睇親都覺得膠到笑

我識人有朋友真係咁做，仲要覺得自己無問題
估唔到係到相認⋯你一人一煲/自己屋企就話
成班朋友仲要有fd搭fd去稻香都咁做，你即係叫人下次打邊爐唔預你，on99

小妹第一次出呢個po的。。。

屌 唔好自私食ok？

希望只係假膠

我是認真的

曼聯又輸

n賓

真係波台狗黎 波台狗=垃撚圾 假膠都係咁話

夠你垃圾？
大紅字就係道理

咁都唔比人屌

呢排d 屈毛成日大紅字玩針對 大字報咁

你打完飛機，啲精會唔會比你老母沖水飲？好撚你唔係我朋友，屌撚到你當場變湯渣

邊到有朋友呀你。醒下啦

哇呢個比喻垃圾到
你up乜春牙

第一頁好多人咁講啦
淨係識執人口水尾

咁你都仲有朋友

有病 就翻屋企睇醫生啦

大把

下 打邊爐打到睇醫生？😱

睇袋王有朋友

依D friend 應該要絕交

考試💯

膠人開膠post，想博啲咩？
做人就咪撚咁自私啦，唔係話你想一次生兩次熟就等於你可以咁做架，識唔識諗下其他人介唔介意？

認同，又多藍絲5毛，垃圾聚腳地

yes 咪michu(已切)

一次生 兩次熟

正常呀 唔通食生肉牙

下 上forum分享下就叫博

屌你老母，老馮飲你口水？
你都應該都冇乜朋友

( Show Blocked User - Fosu_Mensah )